「突發」陳奕迅演唱會取消！？

From 東網

link?無link即係fake news

補咗

eason唔想要港豬啲錢

FWD富衛保險 陳奕迅 Fear and Dreams 香港演唱會 19/20
演出取消公告

《FWD富衛保險 陳奕迅 Fear and Dreams 香港演唱會 19/20》是Eason闊別紅館六年後的首個香港大型演唱會，經連月籌備綵排，台前幕後已一切準備就緒，要將最精彩的演出呈獻給期待已久的樂迷。

但鑒於近日情況，考慮到是次演唱會將於兩星期後舉行，我們實在無法預計和保證25場演出期間的觀衆安全和相關交通配套。經過與合作單位多番商議後，今天沉重宣布取消原定於紅磡香港體育館舉行的全部25場演唱會並將安排退票退款。

這決定對我們來說是極為艱難。除了時間、心血、努力和經濟的損失，我們同時承受近二十萬名觀眾和歌手的失望和失落。由於涉及觀眾人數龐大、申請演唱會場地和演職人員檔期配合等問題複雜，請恕我們無法就改期演出作出承諾。

原定於2019年11月25日起可提取經城市售票網公開發售門票的安排將會取消，已購票人士毋須前往提取門票。有關退票退款安排，我們與有關機構協商後，將於2019年12月18日於以下平台作出公佈，敬請留意：

1） ESL Ltd Facebook專頁 ()
2） 陳奕迅官方網站 ()
3） Universal Music Hong Kong Facebook 專頁
()
4） UM Webzine Facebook 專頁 ()
5） 城市售票網網頁（）
6） 香港體育館網頁（

我們對是次取消深感歉意，請觀眾體諒。我們感激樂迷對Eason一直以來的支持。希望日後能夠再次成功申請紅館檔期，讓Eason在紅館為大家帶來更完美的演出。

主辦機構：ESL Ltd
2019年11月21日

等左咁耐最後都開唔成

eason 表過態未？

一直唔關注

多得紅隧

窮願返大陸唱

又可以SPIN 黑警連累港豬冇EASON 睇

歌迷們冇得睇演唱會要轉軚投保皇黨了

睇到班傻閪仲敢唔敢買黃牛？

佢開唔演唱會關我撚事咩

少左個機會比港豬係紅館叫光復香港

Good job

呢d時世堅無心情睇

利申：訂到四張$980票既人

比d買黃牛大劣人失望下、難受下先